[突發] [亂邦不入] 中國官方提醒民眾切勿前往美國

【文旅部提醒近期勿往美國旅遊】記者從文化和旅遊部獲悉：文化和旅遊部發布赴美旅遊安全提醒。近期，由於美方的過度防疫措施以及美國內安全形勢，中國遊客在美屢遭不公平對待。文化和旅遊部提醒中國遊客切實提高安全防範意識，切勿前往美國旅遊。

—
夠膽講，笑死我